如果用房屋署做題材拍套電視劇，會叫.....

有樓有高潮

大孽主

屋打自己人

CA1大戰CA2

而家有樓